有無人仲追緊異獸魔都?(有劇透，睇到152先好入)

睇到十字眼的幹部一個個俾洞穴殺死曬真係好傷心...希望毒娥最後可以無事...

雖然二階堂個惡魔做型唔錯，但係我都係鍾意睇佢個大波女人樣多d

隻洞穴搞咁耐只係變成一隻無智慧的機械人有d失望，我最想睇係佢同血達磨打

無人有睇?

睇過
好悶

睇過好似停咗好耐就冇睇

你睇到邊?

我都係最近一口氣追番曬

咁好睇都話悶

你都追到最新?

咁特別都話悶
宜家D人一少打鬥戲就話悶

呢套好睇
不過d劇情因為太奇特
佢又更得慢成日唔記得
最新漢化講到果隻魔法師殺手巨人係乜料黎
已經唔記得左咩事

隻巨人係洞穴本身的意志，亞伊=會川=開曼=十字眼幫的大佬，魔法師長期黎洞穴殺人類，人類的怨念凝成自己的意識體，利用亞伊的身體去殺魔法師，當亞伊的意識俾松鼠消滅左，洞穴本身就成為呢個巨人，一個專殺魔法師的機器